覺唔覺籃球既觀賞性極低

有身型有高度已經贏一大半 睇唔到咩技術可然

鮑姐觀賞性高啲（對你來講）

講觀賞性點同鮑姐比

你同鮑姐做愛個時既觀賞度最高

知鮑姐觀賞性最高啦

點及鮑姐觀賞性高

利申籃波撚

足球=90分鐘互傳
等一個人前鋒沖沖沖就贏

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

起碼有波入先

講觀賞性，籃球足球都係垃圾

睇欖球好過

比武類就睇鬼佬啲傳統西洋劍比賽

咁個個高咁要用技術囉 唔識唔好扮醒喇

高度係先訣條件 亞洲人天生難玩籃球 足球都有可能去歐洲比賽

係 一睇陣容就知邊面贏

而家一個人打到幾個位,變咗好倒模

噉鮑姐技術好唔好？

論技術，鮑姐最有技術

籃波好多時候有一個球星隊波就實力差好遠
湖人冇左高比由爭標份子變左包尾，有左占士就又返爭標份子

垃圾時間唔洗睇

最搞笑係頭幾節都唔洗睇
睇最後個節就夠

有冇睇上年人民占帶成點

起碼唔係包尾

傷左好耐

上年kobe未死，劇本波

比玩具d猩猩玩下姐

識睇一定係睇鮑姐

鮑姐觀賞性高啲？

咪扮識野啦，足球公認觀賞性最高！

有kobe都係包尾

American Football仲高！

知你覺得鮑姐觀賞性高啲喇

你都係想引人講鮑姐觀賞性高d姐

睇人yahoo捉棋仲開心

MJ 6”6

Rugby union最好睇
league同7s都係垃圾
不過premiership rugby同英超球員人工差好遠
英超球員平均一個禮拜人工=rugby player一年人工

鮑姐

你咁講擺5個center上去咪得，做乜分位置

連電莖都多人睇過籃波就知咩料啦

但好多籃波撚不願面對

呃 知唔知咩叫小球戰術 同埋好多得分王都係唔算好高

佢地只係敢負皮同好嬲好嬲

其實某程度係 籃球對比好多運動都好唔公平

之後再人生攻擊笑鳩足球矮撚

鮑姐打籃球

好似美斯咁高？

斷咗Achilles嘅高比吖嘛

嚟嚟去去都係
笑人矮
唔夠大隻
邊樣球場多啲
次次反駁完佢就留低負皮 扮無事
過1、2個星期又loop 嗰啲
足球
玩具
嗰啲垃圾po

最撚好笑一講到lol都多人睇過nba

班玩具撚就縮入老母個閪到

最近愛上左睇NFL
其實論關注度 NFL 係美國黎講係最高
Superbowl講緊當日係有9成以上既收視率（間段性）
非間段都有6成 真係cls

你留完電莖之後無玩具撚敢出聲

又有一位Ching 鍾意鮑姐

覺